守護元朗 反恐反黑

唔好用光復 俾白衫有借口攪事
大家一齊諗諗